想問下iOS有咩app有哩個功能？

推

Safari

秒

你幾時死？